有無人現正身處曼徹斯特？

有無人現正身處曼徹斯特？

有

獌

24號到

有無巴絲可以介紹好去處？
或姐帶我去玩下 我25走
小弟準備今日去朝聖

早晨

其實無野好玩 真心
要介紹野食都可以，去食個早餐 我介紹home sweet home or 傳統d既 koffee pot

最衰個689 噴漆無左 如果唔係實叫你去睇下

我住
早餐我食佢D免費早餐so sad想慳返D
最平既超市都係晒arndale?
我琴晚去1磅店買晚餐

早晨

依家係

最平既超市近你應該係arndale既 Aldi.

如果你肯出街食 可以建議你食pizza, europe排名都數一數二，叫rudy's pizzeria

話說仲有無連登人係manchester可以搞小聚會

我有興趣，唔知點解係異國特別有feel

我依家步行去緊朝聖地
心情好興奮

記住着藍衫

個個啊叔係正門賣曼城頸巾